睇見Apink霉到要賣肉露波真係好心痛

仲要推夏榮出黎 俾班韓仔瘋狂打J

咁色情！？

wa

想射落件衫到。。

食避孕藥食到肥左好多
不過呢d身形正

烏低身打招呼連心口都唔掩, 夠豪邁